其實有冇人同我一樣，覺得無間道3終極無間好撚正？

我記得嗰陣時個個都話係爛片，又話睇唔明，又話係無間道系列嘅敗筆
但係我覺得佢根本好完美咁幫無間道寫咗個結局
劉德華最後精神分裂
加上楊錦榮呢個角色令成個故事更加完整
黎明嘅演技更加令人喜出望外

根本佢同第一集不相伯仲

樓主吹捧夠黎明條肥佬未

始終覺得係夾硬加落去

冇
垃圾黎

冇
同你一樣都係垃圾

第一集係警匪片
第二集係黑道片
第三集係文藝片

星爺果然係星爺
見解精闢獨到

似啲日劇sp，無乜感覺
不過欣賞麥莊膽色，唔走尋常續集路線

3個導演應記一功

連登而家既80後已經所淨無幾？

第2集正d

吊佢又唔出4K UHD碟，想買黎再睇多次

成個系列都好喜歡

識喇 中意埋外國翻拍版？

第一次睇真係接受唔到，之後翻睇覺得幾正
但黎明死得太on9,講到佢智力咁撚勁但咁死法

死係解脫

我明佢想表達呢樣嘢，唔係話佢唔應該死，係死得太on9

劉健明其實開始已經精神分裂張自己變左做陳永仁
無間道III：終極無間入面陳永仁其實都係劉健明來

成個劇本設計好撚痴線

你咪撚on9啦 90s咪一樣細個就睇無間道

有大陸演員即刻cheap晒

個個叫陳道明
大陸影帝黎 演技好那勁